# CapRover definition files - набор файлов для конфигурации приложений

Для фронтового разместите файл captain-definition в корень вашего приложения. В файле пропишите необходимые переменные (env).

Для бек приложения разместите докер файл и файл captain-definition в корень вашего приложения. В докер файле пропишите необходимые переменные (env).